здесь будут все наши модели.
ACL - управления доступом
Auth - авторизация
Media - для фото и видео
Payment - оплата
Subscription - абонементы пользователей
Users - пользователи
Cart - корзина для товаров и услуг
Order - работа с заказами
Achievements - достижения
Marketing - маркетинг
